Dans ce répertoire racine, on trouve deux dossiers. livrables contient tous les livrables qu'il m'a semblé intéressant de fournir pour permettre la bonne poursuite du projet. Sources contient les sources de ce que j'ai déjà développé.
